# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [ja]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|エピソード 6: 魔法薬コンテスト

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
ペッパー|1|True|あれ、しまった また窓を開けたまま 寝ちゃったみたい...
ペッパー|2|True|... 強い風の音 ...
ペッパー|3|False|... それにコモナの街が 外に見える どうして？
ペッパー|4|False|コモナ!
ペッパー|5|False|あの魔法薬 コンテスト!
ペッパー|6|True|きっと... うっかりして 寝ちゃったんだ!
ペッパー|9|True|... でも?
ペッパー|10|False|どこにいるの 私 ?!?
Bird|12|False|ッ?|nowhitespace
Bird|11|True|クワ|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
ペッパー|1|False|!!!
ペッパー|2|False|キャロット！ コンテストに運べばいい そう思ったのね！ ホントに素敵！
ペッパー|3|False|もう最高 !
ペッパー|4|True|私の魔法薬に、服に、 帽子まで全部 持ってきてくれて...
ペッパー|5|False|... 持ってきた薬を 見てみましょう ...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
ペッパー|1|False|ええっ ?!!
Mayor of Komona|3|False|今ここに... コモナ市長の私が 魔法薬コンテストの 開会を宣言します!
Mayor of Komona|4|False|記念すべき第1回の開催に 4人もの魔女が 参加してくださったことを 街として歓迎しましょう
Mayor of Komona|5|True|さあ皆さん
Mayor of Komona|6|True|盛大なる拍手で
Writing|2|False|Komona Potion Contest
Mayor of Komona|7|False|お迎えください :

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|パチパチ
Mayor of Komona|1|True|偉大なる技術者連合から やってきました 魅惑の天才を迎えることができて光栄です
Mayor of Komona|3|True|... 我が街コモナの 魔女を忘れるなど ありえません
Mayor of Komona|5|True|... ３人目の参加者は 沈む月の土地から やってきました！
Mayor of Komona|7|True|... そして、 最後の参加者は リスのはずれの森 からきました
Mayor of Komona|2|False|コリアンダー !
Mayor of Komona|4|False|サフラン !
Mayor of Komona|6|False|シチミ !
Mayor of Komona|8|False|ペッパー !
Mayor of Komona|9|True|コンテスト 開始です!
Mayor of Komona|10|False|拍手メーターで 投票が行われます
Mayor of Komona|11|False|まず最初は コリアンダーによる 実演です
コリアンダー|13|False|... もう死を恐れる 必要はありません ...
コリアンダー|14|True|私の魔法薬があれば！
コリアンダー|15|False|ゾンビ化の薬です !
Audience|16|True|パチパチ
Audience|17|True|パチパチ
Audience|18|True|パチパチ
Audience|19|True|パチパチ
Audience|20|True|パチパチ
Audience|21|True|パチパチ
Audience|22|True|パチパチ
Audience|23|True|パチパチ
Audience|24|True|パチパチ
Audience|25|True|パチパチ
Audience|26|True|パチパチ
Audience|27|True|パチパチ
Audience|28|True|パチパチ
コリアンダー|12|False|ご参加の 紳士淑女の 皆様...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|素晴らしい !
Audience|3|True|パチパチ
Audience|4|True|パチパチ
Audience|5|True|パチパチ
Audience|6|True|パチパチ
Audience|7|True|パチパチ
Audience|8|True|パチパチ
Audience|9|True|パチパチ
Audience|10|True|パチパチ
Audience|11|True|パチパチ
Audience|12|True|パチパチ
Audience|13|True|パチパチ
Audience|14|True|パチパチ
Audience|15|True|パチパチ
Audience|16|False|パチパチ
サフラン|18|True|ここにあるのは
サフラン|17|True|... コモナの街の皆様 拍手をするのを お待ちくださいな !
サフラン|22|False|...皆があなたを うらやむのです!
サフラン|19|True|私の
サフラン|25|False|ゴージャスの魔法薬 !
サフラン|24|True|... ただ一滴垂らすだけで それが可能になる そう、これが私の魔法薬 ...
Audience|26|True|パチパチ
Audience|27|True|パチパチ
Audience|28|True|パチパチ
Audience|29|True|パチパチ
Audience|30|True|パチパチ
Audience|31|True|パチパチ
Audience|32|True|パチパチ
Audience|33|True|パチパチ
Audience|34|True|パチパチ
Audience|35|True|パチパチ
Audience|36|True|パチパチ
Audience|37|True|パチパチ
Audience|38|True|パチパチ
Audience|39|True|パチパチ
Audience|40|False|パチパチ
Mayor of Komona|42|False|この薬はコモナ全体を 裕福に出来るでしょう！
Mayor of Komona|41|True|素晴らしい! びっくりです!
Audience|44|True|パチパチ
Audience|45|True|パチパチ
Audience|46|True|パチパチ
Audience|47|True|パチパチ
Audience|48|True|パチパチ
Audience|49|True|パチパチ
Audience|50|True|パチパチ
Audience|51|True|パチパチ
Audience|52|True|パチパチ
Audience|53|True|パチパチ
Audience|54|True|パチパチ
Audience|55|True|パチパチ
Audience|56|True|パチパチ
Audience|57|True|パチパチ
Audience|58|True|パチパチ
Audience|59|True|パチパチ
Audience|60|False|パチパチ
Mayor of Komona|2|False|コリアンダーは この奇跡の魔法薬で 死を否定しました!
サフラン|21|True|皆様が待っていたのは この魔法薬ですわ 隣人達はあなたの変貌に ビックリ仰天して ...
Mayor of Komona|43|False|皆様の拍手も もっともですね コリアンダーの負けは 既に確定です
サフラン|20|False|魔法薬

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|先ほどの実演の後では シチミが勝つのは 難しそうになってきました!
シチミ|4|True|ダメ!
シチミ|5|True|私...出来ません これは危険なんです
シチミ|6|False|ごめんなさい!
Mayor of Komona|3|False|... さあさあ シチミ、 皆が実演を 待ってますよ
Mayor of Komona|7|False|紳士淑女の皆様 どうやら、シチミは 棄権するようです...
サフラン|8|False|およこし なさい!
サフラン|9|False|... 内気なふりは おやめなさい、 あなたはコンテストを 台無しにしているわ
サフラン|10|False|あなたの魔法薬が どんなものであろうと 私の勝ちだって わかりきってるのよ...
シチミ|11|False|!!!
Sound|12|False|グアオオオオオ
シチミ|15|False|巨大モンスターの薬なの !
シチミ|2|False|私... 実演しないと いけないなんて 知らなかった...
シチミ|13|True|気をつけて!!!
シチミ|14|True|この魔法薬は

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|ガァ ガァ ガァァァ|nowhitespace
Sound|2|False|バンッ!
ペッパー|3|True|...うん、スゴイ!
ペッパー|5|False|... 私の魔法薬は ちょっとは笑えるはず、 というのも....
ペッパー|4|False|これで私の番かな ?
Mayor of Komona|6|True|逃げるんだ!
Mayor of Komona|7|False|コンテストは おしまいだ ! ... 安全な所へ逃げろ!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
ペッパー|2|False|... いつも通り 私たちの番になると 誰もいなくなっちゃう
ペッパー|1|True|さてと ...
ペッパー|4|True|でも、キャロット お前が持ってきた 『魔法薬』の使い道を 1つは思いついたの
ペッパー|5|False|...この事態を なんとか収拾して 家に帰りましょう！
ペッパー|7|True|そこの
ペッパー|8|False|巨大ゴージャスゾンビカナリアさん!
ペッパー|10|False|最後の魔法薬を 試してみたい? ...
ペッパー|11|False|... いやかしら、 そうね ?
ペッパー|6|False|ねえ !
Sound|9|False|バーン !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
ペッパー|1|True|そうね、 ラベルを見て、 しっかりと ...
ペッパー|2|False|... コモナから今すぐ 立ち去らなかったら これをあなたの全身に かけちゃうから !
Mayor of Komona|3|True|街を危機的状況から 救ったので
Mayor of Komona|4|False|優勝はペッパー そしてペッパーの 魔法薬は ... ??!!
ペッパー|7|False|... ええと... 実は、これは... 魔法薬じゃないんです この前獣医に行った時の 私の猫の尿の試料です!
ペッパー|6|True|... アハハ! ううん ...
ペッパー|8|False|... 実演は しますか?...
Narrator|9|False|エピソード 6 : 魔法薬コンテスト
Narrator|10|False|おしまい
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|March 2015 - Artwork and story by David Revoy - Translation by guruguru

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrotは完全にフリーでオープンソースで、読者パトロンの支援に 支えられています。このエピソードへの254人のパトロンによる支援に感謝します :
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|あなたもPepper&Carrotの 次のエピソードのパトロンになれます :
Credits|7|False|ツール : このエピソードは100%フリーでオープンソースなツールで製作されています Linux Mint環境のKrita
Credits|6|False|オープンソース : レイヤーを含むソースファイルすべて、フォントも オフィシャルサイトからダウンロード可能です
Credits|5|False|License : Creative Commons Attribution 変更も、再投稿による共有も、商用利用などなども可能です...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
